高普為人太正氣 明刀明槍篤鳩你

指手劃腳又激動又篤人
哥迪奧拿個樣幾無奈
心諗好在迪布尼12碼冇入 如果唔係劈友友都似
真係上至領隊下至球迷都爛仔

樓主係咪唔識日文

睇相姐

唔駛識日文

睇下佢兩個賽會講乜就知
一齊屌緊個賽程太痴線

關內容乜事 講緊你教頭 激動篤人 你唔見哥迪奧拿抓住你高普篤
猁狗真係惡

屌緊哥狗做咩入一球追和？

看圖作文

樓主作文幾叻

因為賽程太痴線而篤鳩人